有無車主用開反向傘?

同車有咩關係？

平時多數用縮骨遮放車門個水樽位

有frd都話上車好收啲

幾正喎屌你

十年前 有用過，
完全唔撚實用

收完要做倒水動作

好撚重
多左一倍骨

好輕喎
我每架車都有把

agger 我坐巴士都有一把 🌚

（淘寶貨可能重啲??!!）

有牌子百幾二百

個構思幾好
但男人老狗拎住呢把野好似怪怪地

遮埋女朋友就無所謂啦

一向用緊
上車用呢把一流

Where buy?

我架車有放一把

利伸,aeon 換購的

我都有用 用左成年幾都未爛 淘寶貨
真係好用

搭巴士都用得掛

我果把幾十蚊
防水好弱, 太多水會滲入去

why not?

梗係淘寶啦

我都想買 單門車上親車都濕尻曬

但係, 你地係咪要做返倒水個動作

你用普通遮點都會整濕架車
但係你用呢把入完車
遮手柄個位貼住地下咁擺
完全唔會漏水出黎
開遮嘅時候等於倒水